估唔到利物浦咁快就開始收皮

季初係威係勢 依家CHUR到盡晒

Ching開幾個無圖po 伯母都盡𨶙曬

含7LA 粒水狗--

好波

又想推伯母出來？

技術性調整姐

屌你老母

樓豬伯母可以

Ching ho ball

好安答！

波台2大智障

肉酸同nben
-完

你同邊個

我唔會屌樓主媽媽

agger，粒 完

N_Bxxxxxx

agger=同意
粒=粒水
即係你同意兼粒水走人？

好好笑？
出瑞和隻抽？

講得太好

不如互含睇下邊個出先

反粒就幫你含

唔洗鬥
得肉酸含牠先會出

系

好

估唔到樓主咁快就收皮

點解咁嘅樓主

你仲快過佢收皮

佩雷斯你老母準備好未

關鍵字：迪甘斯 普巴 法國 eriksen23 利物浦

好肉酸啊屌你

樓主

收嗲啦肉酸狗

thanks

收

好肉酸

和都收皮 唔通要全勝咩

留力歐聯姐
費事好似某隊咁聯賽意歐戰蟲

爆

肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母
肉酸狗我屌你老母

環保po一流 留名

收未啊你老尾

樓主好肉酸

收左

幾時收

收未啊仆街

仲唔收就我地曼迷要收了

咁樓主收啦

樓主比天收

唔知以為利物浦連輸20場 樓主呢d on9仔睇下邊個笑到最後

Dllm 肉酸狗

吹到沙拿咩新美斯
屌咪又係一季貨仔

今晚收

On9

拿坡里1:0利

GOALLLLLLLLL

Goal

估唔到肉酸狗咁耐都未收皮

係

只係和左2場 big6
咁都叫收皮？

利伸：熱

沙拿勁撚到

世清

Ok

Oh

收左？

3 years ago today Jurgen Klopp became the Liverpool manager.
In those 3 years he has spent over £400m and has won 0 trophies.
But it's okay, because he gives his players hugs.

？

高普有幾多個杯

洗左四億，一隻盃都無

?

Yes

利狗同樓主一樣

收皮未？

蝗收皮先

的確攻力係差左 但防守有世一中堅

昨晚已出醜

快啲收皮啦

入波少但奪冠你吹呀

我話你條女係雞啊

你條女三萬蚊過夜

4球啊！係4球啊！我話你條女係雞啊！

又bin c

又係你條肉酸仔

點搞啊 利又輸

Ching可唔可以收手

肉酸咁燈真係好尾機 唯有靠連仔del po

屌 又輸左五千
仆你個街啊 肉酸你死撚左佢去啦

Ching mon能住

信左樓豬個topic

有機會反cup

唉 屌

燈能到

肉酸害我輸錢

仲有機會反cup

緊張

睇住你住犬啦

牠害我輸錢
明天賣撚左佢去深圳比人食

好波！

比我隻犬liy 破處先再賣ok?

怕啲人粒水 冇人買牠 咁撚肉酸又燈

真係收皮

Ok 牠有愛g 記得買condom屌牠

係 收左人皮

羅湖區狗肉賣¥23 一斤

牠太肉酸 我怕冇人買

Thanks 下次識買

LM

55

比2&b收了

聽日收皮啦

燈

差啲收利皮

Okok

世清柒左

屌 今次竟然冇燈
冇買到主隊 樓豬你仆街啦

肉酸狗好波

高普躝未

屌 又累我輸錢

樓主真身

真係收左

又係呢個白咭仔

樓豬？

白咭佩雷斯

比面我 唔好去到咁盡

世清去得盡d

又唔好咁講

皇馬可唔可以借人幫手

肉酸係我隻狗 我要照佢

It係皇區叛徒

連人帶狗一齊餵魚is ok

樓主已爆

Boom

樓主被收皮

你有份㗎喎

佢同針賓

屌 又害我輸錢

又話收皮 我買左對家啊屌你老母個女

2球

利狗害人不淺

Bang

猁

Sor9 錯post

its ok體諒

點睇樓豬扮狗飲水

做返自己
平時扮人好辛苦

世清 呢排好窮 得$100
教我玩幾場ok?

無用 肉酸好燈

我會叫世清捷佢返深圳賣 賤狗

肉酸燈到仆街 買親都輸

狗>肉酸

SAKALAKA

BOOM SAKALAKA

I WANNA DANCE DANCE DANCE DANCE
WOW FANTASTIC BABY

估唔到蝗馬咁快就開始收皮

樓豬燈到人地隊波踢到曉飛 自己愛隊佢又唔燈

up

準備收皮

收左未?

2:0

樓主又搞死我猁

拉莫斯的錯

死蝗狗

yes

屌 燈力咁撚廢
早知唔買利贏

on9

樓豬係你隻狗？

樓豬出現了準備反擊世清

利狗收皮了

天氣跌至25度，樓主仍然淆係老母個閪到

牠今日有冇帶電視比拖舟

仲快過我黎

笑死

就快收

秋

25

你終於返嚟啦 好撚擔心你死撚左添

點解利物浦咁廢

你真係好有恆心 條友已經縮到落老母喺度

我集團式經營

早

咁既成績都係得第二，其實真係可以收皮。

又一場clean sheet

樓豬我屌你老母

大家咁快手

樓主好燈

第1

補多兩差嘢利記冠軍

加油

Thanks

大家可否唔好推得咁快 樓主頂唔住

Ok 我叫同事慢手d

準備被收皮

屌你老母肉酸狗等天收啦

後晚歐聯出局一次過BIN晒你地C

未

屌 樓主咪撚燈啦

肉酸

真係估唔到

都真係算快

威

星期日又要比皇者獌收皮了

樓主唔好再燈 我場場買對家輸到仆街了

咪推啦好嗎

鸁親都比人推一推,推到2047咩

推撚到今季三冠

樓主燈到阿milk果球唔入

害我輸錢

準備比曼收

肉酸狗！！

IS

猁聽晚收啦

準備收

今晚就收皮啦

以下係樓主嘅契哥 大家好

大家好

又入離推下post

樓主上水啦我求下你

我死個日都唔知收到未

只要推爆呢個POST利物浦就會崩盤

雲迪克無助攻，辣殺

1001

樓豬上水未

@利迷
仲唔多謝樓主？

準備又收

摩佬被炒，利開始收皮了

無咗玩具 利要收皮了

世清堅持到最後

唔好推啦

???

全靠呢個post

真

我老死世清做乜jer到咁痕

肉酸=日本
反酸=美帝

呢個post咁環保

又收唔到

講野啦 仲唔講野？

有人話樓主係利迷

其實利物浦黑人憎唔係無原因

真係估唔到😘

樓主真係好有靈性

猁強暴肉酸無限次

死撚樣

駁吾到

波台暴動

本身利真係回落緊，肉酸一開post即刻on fire

三箭頭本來迷失緊

會長

鞭屍

多謝主席

繼續燈

阿狗收佢皮

推定

樓豬係狗

世清放過佢啦屌

燈到咁

牠向所有皇區手足道歉 我就下令天下不追殺牠

又收

多謝

收咗皮都贏5-1，咁未收皮咪8-2？

環保post

輸到好肉酸

全靠樓豬

上半場入到4球 下半場入唔到 仲唔係收咗皮

下場開始吧

又大敗

估唔到樓主咁快就開始收皮

季尾都仲推緊呢個po

收皮啦

樓主我屌你老尾

屌，點先可以解除肉酸對痢既祝福

連降班隊都做架兩

on9仔

希望爆post時樓主開(2)，了左班猁既心結

半季20頁，應該岩岩好

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數
right][/right]

我利今晚surewin

精神

2019 第一敗

收皮啦垃圾痢

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

終於收到

樓主肉酸

夠矖環保

唔快啦 都推左成20頁先收

開個2019version ok？

咁都要收

倒完數岩岩起身，想問利物浦2019年贏波未？？

樓主猁迷confirmed

笑4

Push

未完場
推乜野
等睇完場bin你屍

留定名先

推到肉酸出黎 binc

神秘力量

好想睇邊個bin邊個c
反猁vs猁

收皮了

神秘力量。。。

Binc

Hi

收哂皮了

樓主利狗

利物浦 對 水晶宮 全場精華重溫

收左 未

樓主利迷

最衰都係拉莫斯

YES

Up

死利狗

又輸一場

慘

終於收皮

過埋今晚分數縮窄至2分

啱

爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆

鞭屍到2月

樓主？
收左？

收未？

樓豬利迷

火暴

收ed

今次真收皮

收哂了

熱刺 車記先後崩盤 利記仲咁硬

收錯sor9

炒足五球

推撚夠未。。。

樓主痢狗

又中

臭猁狗

樓主好波

樓主未來人

利狗

痴線，未到季尾都唔知邊個柒

環保post 上面班人gel頭gel到

樓豬獌狗

依家CHUR到盡晒

樓主笑到最後

收皮lu bin撚死你班利狗

咪燈

世上大部份人都係讚譽冠軍果隊，係利迷先去吹捧亞軍...

本身有成9-10分距離，就算輸曬兩場曼城都有3-4分
依家

真係估唔到利物浦咁快就開始收皮

又推

會唔會登到贏r聯英超

肉酸仔請繼續

波台長壽po 已經差唔多半年lu

師兄有冇新gif

連燈仔愛環保

近排唔係好得閒 有機會會keep住整

希望個po唔好咁快收

今期到賤種收皮 然後利仲未收皮

Is

收未

樓主收左

要對波圖
今次真係收皮

肉酸到爆

痢主死痢狗

熱狗躝啦屌 唔好再踢歐聯

收咗

皮

樓豬利狗

點啊

未收

終於

終於收皮了

神秘力量再現

自膠

東方神秘力量

樓主下期六合彩開乜

米能火爆個POST 一爆左就崩盤

我猁劍指英超

肯收未

靠你燈到利做英超冠軍

利狗又燈

利物浦就快收皮，唔好再推

.

真係收撚哂皮

????

樓主=狗公安

完季樓主就威威

只要鏝唔失分, 樓主就可以笑到最後

今次終於收到
樓主用左一季證明自己唔係利狗

留名

收了

要留名

神秘力量出場啦

樓主臭莉久

收埋歐聯

就黎收

有生之身睇唔睇到中國隊贏世界杯冠軍?

仲要2.5鐘

咪推啦

收皮

你地咪撚戇鳩啦
下場先係重點
番到主場冇保留咁踢
分分鐘數番巴狗5，6球
YNWA!!!!!!

終於收了

中國拎世界杯快D定利物浦拎英超快D?

肉ching笑到最後

終於收

估唔到咁快收

真係收啦
得返最後一星期
表面上有野爭
實際係0

你幾撚時死

樓主猁狗

Mane 應該打疤會收埋皮

樓主呢？

同樓主講句：屌你老母

又保送利入決賽

樓主痢狗燈能到

CHING有D料到

肉酸愛隊又贏波

下季再開ok？

推到下季收皮

樓主真利

環保~

請問收左皮未？

樓主痴能線

就收

最後兩場波一定收皮

神

樓主??

跟住落黎兩場到樓主威威

就算雙亞收皮都係季尾先收皮喎

仲未收得皮住

bin完再另一邊又反bin

柒到

樓主真係好有遠見

決賽收

話咁快收皮收到成季最後一場先知收唔收到皮

樓主今日威威喇

樓主非利 大家咪推

真收皮 世清7左

肉

畀曼城收皮

辛苦樓主比笠清 爆 左成年po

收！

樓豬可以上水未

樓主上下水 我地怪錯你

Sorry 肉酸

thx樓主all in左曼城英超冠軍

樓主10000%利狗

肉酸登左成季

笑到最後

柒頭皮猁食屎啦

SICK BALL

猁狗又要谷住先⋯

輸埋歐聯先真正收皮

怪錯左樓g

樓豬先知

樓主世一猁迷

樓主又然

樓主係猁迷之首

lm

集氣

呢場都幾神秘

樓主利狗屌你老母

樓主開心啦

終極binc

死熱狗陷害樓主

肉酸狗

唔該開埋2燈到下季

上年嘅post都推返上黎bin

收皮啦今次

燈到完post

收左皮

樓豬我屌你老母親

樓主請開2

咩話

收皮未

樓主呢

下季再開2

燈到一個點

開定2

燈到拎歐聯 下季繼續努力 謝樓主

仲有場超級盃

樓主已經比人bin左成幾個月 辛苦哂

估唔到樓主咁快收皮

？？？？

賤種狗真係好撚肉酸

開2未啊

樓豬肉酸夠未

仲有世冠盃

樓豬係咪死能左

1001開2 唔開就係肉酸狗

多謝樓主

屌你老母笑左成季到今日仲咁好笑

樓主成功燈足一季

同李城良田一樣

用足成季 好拎環保

估唔到

叫連仔unlock1001啦 樓豬唔會夠膽開#2架喇

歐聯》英超

樓主好野